8月31號先拎到成績表 仲報唔報到HD

小弟讀fd但有科唔合格要重讀
要今年八月尾先拎到張完整成績表同證書
到時仲報唔報到hd...

睇你想報咩院校啦
如果報返你讀fd果間院校，果科未滿人應該都收
fd搞咩唔合格

你又知重考會合格？

停課掛住返工
冇點溫書
搞到肥咗一科數學

得啦 retake啦 fd都唔合格 你蠢成咁 神仙難救